一首歌送比就黎long d嘅另一半？

同另一半就黎long d (好很多年)，想整段有好多一齊嘅相嘅影片，大家有無講熱戀情侶被迫要分開嘅background music recommend?

孤單北半球

千里之外

春秋